为了衡量在线特许学校的利润，该报告的作者将加利福尼亚州的每名学生的资金与其他司法管辖区相同产品的收费进行了比较。报道：加州“浪费”数百万美元资助在线特许学校瓦莱丽·施特劳斯2021年2月2日华盛顿邮报
“他是一个叛逆、难相处的学生——毕竟，那个年龄的男孩并不容易坚持几个小时的练习，”他的父亲在蔡的一封电子邮件中写道。连接东西方的中国钢琴家傅聪于2021年1月7日死于《华盛顿邮报》，享年86岁
当时北卡罗来纳州的学生人均支出远低于全国平均水平。一位勇敢的南方州长如何在1961年与种族隔离主义者决裂|约翰·德雷舍尔| 2021年1月1日|华盛顿邮报|
在参加一系列天主教寄宿学校时，他后来写到自己对其他男生的吸引力。法国抵抗运动英雄丹尼尔·科迪尔于2020年11月23日在《华盛顿邮报》100岁高龄去世
由于教师和学生不共享一个物理空间，教师掌握的让学生负责的工具越来越少。远程教育正在使亲师关系紧张| Ashley Fetters | 2020年11月12日|华盛顿邮报
在美国，约翰·凯奇（John Cage）的学生、艺术家艾伦·卡普罗（Allan Kaprow）于1957年提出了“正在发生”一词。激进煽动者和社区领袖奥托·穆尔的生活和艺术|安东尼·哈登·盖斯特| 2014年9月22日|每日野兽
该汇编还将纳粹riffic Apt的学生和利奇·塔斯蒂克的尸体（又名《站在我身边》）搬上银幕。《肖申克的救赎》20件你不知道的事比尔·舒尔茨2014年8月27日《每日野兽》
学生人均资助下降，地方学校的削减令教师和家长感到震惊。Sam Brownback的堪萨斯灾难| Patricia Murphy | 2014年7月20日|每日野兽
布莱恩对第二次世界大战非常感兴趣，那是《X战警》、《瓦尔基里》和《Apt学生》的重要组成部分。西蒙·金伯格（Simon Kinberg）在《X战警：未来的过去》、《梦幻四侠》和《黑色超级英雄》中的表演《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年5月25日《每日野兽》
休闲的价值是老师和学生都同意的一个话题。大学生应该主修休闲|尼克·罗密欧| 2014年5月23日|每日野兽
现在我们首先要让学生听懂、说、读、写好母语。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
他是海德堡的卡斯帕·内舍尔的学生，他的小画具有极高的价值。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
众所周知，普鲁德洪和他的学生合作画了许多画。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
她也是库拉克的一名学生，但她离开他已经四年了，而且她一直在做很多协奏曲。德国音乐研究|艾米·费伊
这使得她在还是德·齐希的学生时就开始画王室成员的肖像画。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特